炒烏冬

話說之前見到巴打開live炒烏冬好似幾易整又好食
今日我就特登買料整烏冬

材料如下

鳩切紫椰菜半個

雞蛋
蟹柳
鳩切洋蔥

依家落鑊炒

用鳩切椰菜同洋蔥

炒蟹柳

備用

鳩炒洋蔥

between 其實要用咩火炒

落椰菜!!
好似太多....

落烏冬
好似唔多掂...

落左烏冬加少少水炒開先

唔撚理
落埋蟹柳

紫色

烏冬係邊

烏冬唔洗搵熱水煮下先

變左紫色啦 阿哥
你做乜春野

費事煩
直接落埋雞蛋

食大鳩樂仲好啦

點解要落雞蛋

希望樓主最後會食返

屌你老母連雞蛋碎都變埋紫色

不安

黑暗料理

烏冬要落少少水煮開左先

完成

想食

哇 屌你老味 食得㗎

其實幾好味

成碗攞去

原來要加水炒開先

仲有大半
依家打包俾你

屌 啖啖都係菜
好撚難頂

有冇落豉油呀 ? 其實應該唔會好難食

啲菜唔好買紫色果隻

我好掛住幽默大師

落左雞粉同豉油，味其實ok
但係太多菜

你炒椰菜定炒烏冬呀家下

同弱智港女原隻炒公仔麵有咩分別

笑死我

做乜九

𢦀鳩當有趣
上連登扮傻做白痴野拎存在感

隱世極邪惡 極品紫薯味烏冬

係啦係啦下次我考埋廚藝學院先開post煮野食
早啲訓啦清

過到十八銅人先講喇

食飽記得食後邊嗰幾樽精神科藥物

超邪惡

laugh die

下次食咗藥先煮野食